### OCaml + полиморфные вариантные типы

Полиморфные вариантные типы как в настоящем OCaml. Типы-объединения не настоящие, а моделируются с плмлщью. полиморфныъх вриантов.

По сути та же задача, что и про [алгебраические типы](02OCaml+algebraic.md), но конструкцию описания типа можно не добавляеть, вместо этого у нас будет несколько расширенный (`#ident`) паттерн мэтчинг по полиморфным вариантам.
